1) Задание:

- написать программу генерации синтаксического анализатора для скобочных систем с подсчетом протяженности
- написать программу генерации синтаксического анализатора для арифметических выражений

2) процесс сборки:

make

3) процесс запуска:

./length

./calc

4) Содержимое файлов:

README.md - инструкции и описание задания
makefile - сборка программы
length.y - генерация СА для скобочных систем с подсчетом протяженности
calc.y - генерация СА для арифметических выражений


